講真，陳偉豪（豪鬼）要衝上主席台，邊個保安攔得住

一野爆過佢地直取主席首級

體育救港！！！！！！！！

熱血公民行得好前

一個唔得姐
而家要打20個
仲個個帶戰術手套打條撚

一腳省過去主席台

五個人抬朱凱迪
八個人抬尹兆堅
十個人抬佢

真係好前

咪陰啲陰啲promote熱狗啦

車身窩利落枝水到

中邊個省暈邊個